西藏之旅live

今次去西藏阿里地區
依家係飛機到
飛上海再轉機

應該1800到上海
之後就0645經西安到拉薩

上海見

最新消息
依家西藏旅行社果邊有D問題
可能會取消一部分行程

去幾多日?

26號走27號返香港

幾多人同行? 夠唔夠自己人包車

真？

次次見人都係坐火車
會唔會落機唔慣

有去過嘅人講, 青藏鐵路係有加壓, 對高山症無乜幫助

岩岩到上海間酒店
被upgrade 升左間套房

今晚應該會做下spa就算

幾多個人去？

1個

上次去係搭火車
只知道架車好焗
想死

1個
唔夠
等GG

隔離post個位巴打去到join local tour, 你可以試下...當然小心D

[少旅藏都] 17日西藏之旅

我個情況有D複雜
我有個朋友喺嗰度
但係有啲事無啦啦去唔到
咁而家去到見面先傾

豪華trip

毒撚trip

去左做spa

第一次做幾舒服
同個技師講左好多中港問題
荼毒下佢
去之前食左D餃子

20大元

屌你老尾蟻都有

做完spa去先間bar飲左杯

有博家俊陪我

點解咁轉折，去完上海再去西安？唔直接去西安？

係窮呀！
西安果邊聽講係唔洗落機
係架飛機要停係果到

依家到左機場
等緊寄倉
前面果家人個女好正
身材好正又高
後面果家人個老母想插隊
之前又自己走左

圖之後up
VPN好廢

i see. 只係轉停

我錯了真係要轉機
但唔洗等好耐到到左第二個閘口
依家係西安
等轉機

肥閪執袋

講返係上海
本黎時間預得好足嘅
點知排錯隊
要重新排過
果條隊多人到仆街
利用強國特色
特事特辦同讓領導先走
成功打尖
0645起飛
我0610先寄完倉
到過檢查嘅時候
屌你個關員問我有無入藏紙
我撚有咩
香港人唔撚要藏紙嫁嘛
又搞左我5分鐘
果時已經係0630
到過安檢嘅時候啦
比個肥婆由頭摸到落腳
過完X-rays 就執埋D嘢跑去上機果到
如果唔係趕時間我執埋個肥婆呀
點知個閘口係最頭
跑撚到氣咳

前面果家人嘅女
長腳，170，無樣睇，波路ok

Ps 架飛機飛緊嘅時候我唔記得熄鬧鐘，個鬧鐘聲係iphone嘅警報聲
嚇撚死人

巴打，我十月都會去西藏阿里，但未夠人包車，可能會報tour，可唔可以推紹下你個團

一Q幾錢

我係經熟人報，大約係7000到8000左右啦

成個trip幾多日？
都係join團？
洗費幾多
plan緊單棍去跟團定自由行好

機票香港網站買?
大陸網站香港人好似買唔到,幾$張?
通常見人都係昆明/成都/西安 轉快好多

27號返香港
自己去拉薩
再係拉薩報團
你預返有嘢包埋要10000到12000左右
當然呢個係比較高嘅價錢
有D團就係2000幾就有得出發
但就會變左15個人果D車
比我嘅感覺係咩人都有
坐得唔舒服
所以我會比貴少少

都係上網買炸
4000到5000左右
要轉機

琴晚下晝
西安飛拉薩
坐我隔離係一個香港女仔
佢就同佢家姐係拉薩見面3個女仔玩7日
因爲我都比人放左飛機
咁咪膽粗粗問下佢我join唔join得囉
佢又話ok
Ps 正當職業，眉清目秀，靚女

諗住落機一齊去市中心
點知係攞行李果時我同第二班人吹水
個行程玩15日
更加啱我
咁咪同香港女仔話我跟佢地
有緣再見啦

點知我行李出左小小問題
搞左一輪發現
香港女仔唔見左
第二班人都唔見埋
我仲好天真咁等左半個鐘最後自己去左市中心

琴日真係好多變數搞到個人好攰
加上有D頭痛
今日都應該會休息下先

聽日會去阿里地區果到玩
聽講果邊天氣唔係幾好
所以都唔會有太大希望

叔叔不行了

血含氧得果69

保重

高反？

小事姐
一定食到晚餐

冇買定d紅景天？

無

睇完醫生依好左好多
依家係布達拉宮觀景台
好多人
仲有唔少人攞50蚊出黎影
我應該會等去日落先走

今日全日都係靠得力素同朱古力吊命

呢d野冇用既，如果得洗撚吸氧氣咩

lm

如果有香港人係拉薩歡迎黎打個招呼

我都覺得冇咩用

講下高反要點做
睇醫生
飲水
吸氧
吊鹽水
大約4個鐘
價錢大約200至300

紅景天係無用ga, 之前睇blog, 西藏D導遊/司機介紹另一隻...唔記得係乜, 仲笑紅景天只係普通健康藥, 對高山反應完全無用

下禮拜到我出發

想問下西藏而家天氣點
夜晚幾多度倒，係咪好凍？駛唔駛帶羽絨？

Thanks

唔食 diamox?

心理藥嘅嘢信咪食
唔信可以買感冒藥退燒藥
因為有高反嘅時候紅景天都未必救到你

睇下你去邊到
阿里地區就四季嘅衫走唔甩
拉薩入夜會凍
外套唔少得
所以你點都要準備外套